點解中國睇醫生，咩病都要吊針？

唔講貪污，其實吊針係有咩醫學作用？

將所有藥放埋一齊。大包圍咩都醫曬。唔洗諗。
不過有藥物過敏就gg

補充下水份，有啲時間觀察下咁解

香港都唔好得去邊
一次專科比 12星期藥你。。。

一樣道理：拖

唔明 d 大6人成日話去打點滴

高毛利率 ?

起碼唔會咁易中愛滋先

今日大陸，明日香港。。。

你訓醒未。。。

收費最多比例最大，醫生要同醫院拆帳
大約開夠300雞個時醫生可以再拆多5-15蚊走

如果唔幫你吊針就應該會叫你做一大堆乜嘢驗血屎尿同B超xray 等等既檢查，每樣逐項收費